蕭生預計 警察起20號前會好克制

3分20秒

中央落左命令

信多佢一獲

128 維園見

本身1秒10發tg 變1秒5發？

有冇人信蕭生裝都唔帶

屌，和理非一定要full gear遊行

等睇手足變雷霆救兵搶攤果班人

點解？

聽日留守一定要有裝

澳門回歸前唔想生事囉

點睇

點解係20號前

澳門回歸前呀

俾下面 唔好咁早開工 好多老人家 傷殘人士 九點後交場

和理非基本要求：滅煙，掟磚，打狗救人，set roadblock

勇武：魔法，殺狗，陣地戰

暫時好安全 又中韓信呀

19號高危